上帝能否創造比"彭斯"更完美既男人

上帝用石頭出糧

樓主pin this

樓豬應該block咗我好耐

我睇緊d咩...